唔想去飲..但老公死都要去..可以點..？

下個月我同老公有個舊同學結婚
我老公話應承咗人點都要去
睇嚟個舊同學唔想改期..
老公話就算我唔去佢都要去..
咁如果佢瀨嘢我都攬炒啫..
點算

離婚囉

死都要去？咁死囉...

我正想講

睇嚟你老公同新娘。。。。

佢都係抱住冇咁易中招嘅心態
可能我過分擔心
不過如果佢堅持要去我都會去嘅

舊同學係個新娘?

帽事掛

係呀

on9，全場，同枱，的人，任何一個都可以有病。
隨時搞喜事搞到變白事。

佢出咗去之後鎖門口